[ 轉自 ] 一個 Telegram 前線心聲! 2

轉(我冇連登號，靠你地討論)

綜合來睇
10月1個個都知咩事
有意見遊行係重點1區
有人話18區，遍地開花
不如簡單d，3區香港九龍新界
每區人多就1拆2 be water

如果成個香港戒鹽出冰，緊係番屋企啦，如果冇宣布過，日日都有市民出街，死黑警你老母要唔要買餸。去下狗屋唔差。

文宣你地有野做，200百萬唔夠今次吹到300百萬

前勇，練習好跑步 。大家都唔睇好黨鐵，最叻運冰，有本事運坦克來啦。比個例子你，封唔到mk，因為朗豪坊。(我講野都會錯，唔要你插，我要你建議)

唔好當係終戰，當佢有2至8年命啦。
我要打波，12345

(我冇連登號，靠你地討論)

長期作戰

推

再推

ok-.-

等佢收皮